 1. Answer: b
 2. Answer: d
 3. Answer: c
 4. Answer: c
 5. Answer: d
 6. Answer: b
 7. Answer: b
 8. Answer: b
 9. Answer: d
10. Answer: a
11. Answer: b
12. Answer: c
13. Answer: a
14. Answer: d
15. Answer: a
