C Velmurugan
Question 1 :
Ans : b
Question 2 :
Ans :d
Question 3 :
Ans :c
Question 4 :
Ans :c
Question 5 :
Ans :d
Question 6 :
Ans :b
Question 7 :
Ans :b
Question 8 :
Ans :b
Question 9 :
Ans :d
Question 10 :
Ans :a
Question 11 :
Ans :b
Question 12 :
Ans :c
Question 13 :
Ans :b
Question 14 :
Ans :c
Question 15 :
Ans :a
